籃波撚一問

成日講足波有幾講戰術，打少嗰就會世界未日，一定俾人狗噉撚。屌你老母以為籃球真喺拎住粒波向前衝？足波撚聽過curry同籃網隊？你試吓curry放入籃網，其餘4嗰人只喺諗方法守死一嗰人，一嗰走位失誤，就俾人喺你嗰撚樣前面啪入3分啦，喺呀，一嗰失誤呀，真喺唔好話同curry夾開嗰d啦，你班足波一失誤咪踢出界話自己解圍囉67。

好啦講觀賞性，屌你睇22嗰人仔喺到跑，佢哋d動作你睇到咩。籃波企撚到山頂都睇到件AI fake到前面嗰67由2隻腳變到用4肢先勉強企得穩，再飛入去喺3嗰人中間飛嗰波入去，足波？咪睇班傻鳩走到龍門前面踢嗰波出界囉。

好啦講刺激，足波入一兩球就買定機票返鄉下啦。我話你聽有嗰痴線佬T-mac 喺35秒追返13分一手將嗰冠軍喺火箭到搶過嚟。唔好講嗰次神蹟啦，你知唔知有幾多球星因為絕殺而出名，當Kobe喺最後一秒喺幾個人前面飛個3分波入去嗰時你條67跑緊返學拍卡仲要遲到呀。

到體能，好啦你話你哋要成個足球場噉跑，屌你我睇世界盃，夠多勁人啦，屌你成場有7成人喺到行行企企，體能？籃球真喺冇得抖啦，喺，嗰場喺細d，但喺d球員全部要全速跑去回防呀快攻邊度抖？有嗰人叫LeBron James 打足全場噉濟呀，喺冇時間會俾佢行去球場一邊等解圍。

好啦到世界盃，普天同慶大日子，噉睇開運動嘅咪支持吓，點知又要俾你哋班足波撚屌我哋一日球迷，大佬呀做球迷點都會有第一日，揾世界盃做開始，認識吓各國球員都唔得？

仲有你唔好以為你有兩米喺NBA玩撚曬，企喺籃底等波俾你放入去，你一嗰唔留神俾比你細成個sizes嘅wade飛入嚟撞到你四腳朝天呀

足波係俾矮撚玩

班矮撚分分鐘只係陪跑波都掂唔到

想問下點解玩玩具都要開冷氣

其實籃球依項運動本身就無乜大問題 只係香港地打得籃球既人都串過馬撚 先搞到籃波撚咁多人憎

啦我理性討論嘅，我都想開始睇足波，足波有佢可取之處嘅，但喺真心唔明點解喺世界盃開始睇足球要俾人屌。噉喺邊嗰串過馬撚呢？

因為埸地冇需要俾22嗰人仔喺到企，只係多放10幾個人計埋裁判就得，好似打乒乓波噉，冇理由要整個露天啫場地要求唔大

你係咪正宗教練？

講戰術,美式足球先最勁

任何球類都無問題,只係連登仔無事生事

其實都係興趣啫 你中意睇咩咪睇咩lo
利申 籃足都有睇開

講得好

咁係curry廢

我話你聽有嗰痴線佬T-mac 喺35秒追返13分一手將嗰冠軍喺火箭到搶過嚟
？

問題係班足波撚係咁屌呢
煩到67咁

老老實實 每次我都係從唔同角度出發討論

但係講講吓就俾人一句玩具撚車埋黎

咁仲有乜好傾？

馬刺sorry

點解唔開得

連登反籃撚不等於足球撚

好喇好喇
係uncle錯喇
Uncle請你食雪糕你原諒uncle好唔好？

邊度黎既冠軍

上網查返

自膠